msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SupportCandy - Schedule Tickets\n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-22 16:59+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-26 09:38+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpsc-schedule-tickets.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:337
msgid "Recurrence Settings"
msgstr "定期重复设置"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:341
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:205
msgid "Recurrence period"
msgstr "重复周期"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:344
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:208
msgid "Daily"
msgstr "按日"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:345
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:209
msgid "Weekly"
msgstr "按周"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:346
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:210
msgid "Monthly"
msgstr "按月"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:347
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:211
msgid "Yearly"
msgstr "按年"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:361
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:225
msgid "Settings for daily recurrence"
msgstr "按日重复的设置"

#. translators: %1$s: Every x day
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:367
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:231
#, php-format
msgid "Every %1$s day(s)"
msgstr "每%1$s天"

#. translators: %1$s: Every x work day
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:373
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:237
#, php-format
msgid "Every %1$s work day(s)"
msgstr "每%1$s个工作日"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:379
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:243
msgid "Settings for weekly recurrence"
msgstr "按周重复的设置"

#. translators: %1$s: Every x week(s)
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:386
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:248
#, php-format
msgid "Every %1$s week(s) on"
msgstr "每%1$s周"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:408
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:270
msgid "Settings for monthly recurrence"
msgstr "按月重复的设置"

#. translators: %1$s: Every x month(s), %2$s : days
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:417
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:279
#, php-format
msgid "Every %1$s month(s) on day %2$s"
msgstr "每%1$s个月在%2$s天"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:425
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:487
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:287
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:348
msgid "First"
msgstr "第一次"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:426
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:488
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:288
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:349
msgid "Second"
msgstr "第二次"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:427
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:489
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:289
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:350
msgid "Third"
msgstr "第三次"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:428
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:490
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:290
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:351
msgid "Fourth"
msgstr "第四次"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:429
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:491
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:291
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:352
msgid "Last"
msgstr "最后一次"

#. translators: %1$s: Every x month(s), %2$s: week, %3$s: day
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:450
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:311
#, php-format
msgid "Every %1$s month(s) on day %2$s %3$s"
msgstr "每%1$s个月在%2$s %3$s天"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:456
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:317
msgid "Settings for yearly recurrence"
msgstr "按年重复的设置"

#. translators: %1$s: Every x year(s), %2$s: day, %3$s: month
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:479
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:340
#, php-format
msgid "Every %1$s year(s) on day %2$s of %3$s"
msgstr "每%1$s年在%3$s的%2$s天"

#. translators: %1$s: Every x year(s), %2$s: week, %3$s: day, %4$s: month
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:524
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:385
#, php-format
msgid "Every %1$s year(s) on day %2$s %3$s of %4$s"
msgstr "每%1$s年在%4$s的%2$s %3$s天"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:530
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:391
msgid "Starts on"
msgstr "起始于"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:538
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:399
msgid "Ends on"
msgstr "结束于"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:542
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:403
msgid "No end date"
msgstr "无结束日期"

#. translators: %1$s: Ends after x times
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:548
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:409
#, php-format
msgid "Ends after %1$s times"
msgstr "%1$s次后结束"

#. translators: %1$s: Ends on x day
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:554
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:415
#, php-format
msgid "Ends on %1$s"
msgstr "在%1$s结束"

#. translators: %1$s: Name, %2$s: Email Address
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-crud.php:579
#, php-format
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s)"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings-general.php:53
msgid "Schedule from existing ticket"
msgstr "从现有任务单中安排"

#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings.php:55
#: includes/admin/settings/class-wpsc-st-settings.php:76
msgid "Schedule Tickets"
msgstr "安排任务单"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:44
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:157
msgid "Schedule Ticket"
msgstr "安排任务单"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:57
#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:87
msgid "Modify scheduled ticket"
msgstr "修改安排的任务单"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:125
msgid "Schedule"
msgstr "安排"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:522
msgid "Please insert title"
msgstr "请插入标题"

#: includes/class-wpsc-st-ag-settings.php:735
msgid "No description found!"
msgstr "未找到！"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "SupportCandy - Schedule Tickets"
msgstr "SupportCandy任务单系统 - 安排任务单"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://supportcandy.net/"
msgstr "https://supportcandy.net/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Create recurring tickets for customers with set ticket details"
msgstr "为已设置任务单详情的客户创建定期任务单"

#. Author of the plugin/theme
msgid "SupportCandy"
msgstr "SupportCandy任务单系统"
